年薪過百萬算唔算人生勝利組

平均都係84k一個月

利申 失業

比上不足比下有餘

咁星球人算咩 宇宙生物勝利組？

唔算
申 月薪1m

年薪百萬嗰班又會覺得自己好失敗因為年薪末過一百五十萬
要追既就永遠都追完
滿足就好